沙田稻香d 姐姐真係衰到一個點

「真實體驗」
話說一直都知道希爾頓中心d 姐姐態度唔好，但琴日老公收工返到黎已經10點，見無乜野好食，咪諗住去稻香食個138 任食。

去到門口，見到個姐姐係收銀位同收銀大聲講是非 （內容唔記得，但記得其語氣非常不忿），甘我就講左句「唔該」但佢地2個仲係度講緊野，所以本人提高聲線，講左句「唔該！」跟住該位姐姐終於望過黎， 甘我就話「2位呀唔該」點知！！！個姐姐就再大聲甘渴「唔入人啦」（配上一個90度揮動既手臂 頭也不回甘走左）

甘本身老公就話無就算啦 我地返屋企樓下求其食野

但我諗諗下唔對路 唔係wor 依家先夜晚9點4x分 甘早就唔收客 唔係呀嘛 我明明記得以前食過消夜
跟住上網一睇 12點鐘先關門wor 仲有成2個鐘就cut 單 ？ 我唔信囉

跟住我行去收銀位 問個收銀姐姐 （帶眼鏡）
我： 點解你地12點關門 9點幾 未到10點就唔俾人入呢
收銀： 我唔知wor
我：你唔知？你地店幾點last order 你唔知？點解仲有兩個鐘 都唔俾人入？你邊度寫住幾點cut 人？
收銀：我唔清楚wor
我： 甘你搵個清楚既人出黎同我講
（收銀即刻call 另一個姐姐出黎）
另一個姐姐：發生咩事
我： 我想問下點解你地10點未夠就唔俾人入黎
另一個姐姐：無可能
我：無可能？頭先就係有個呀姐話唔俾我入wor
另一個姐姐：邊個呀？
我：你問收銀 我唔知係邊個
另一個姐姐：我依家即刻安排個位俾你啦

跟住我地就坐低左食野啦
我愈諗愈唔忿氣 頭先個呀姐態度差 係門口大聲同人講是非 唔理客都算啦
憑咩唔俾人入黎食野呀 憑咩呀！

所以我就行過去收銀 問收銀姐姐頭先同佢傾計既呀姐叫咩名
我：頭先唔俾我入去個呀姐 叫咩名呀
收銀： 下 我唔知wor
我：你唔知？頭先佢唔俾我入既時侯 係同緊你傾計wor 你唔知？
收銀： 頭先無人同我傾計wor
我：哦 甘好呀 甘叫經理出黎睇返cctv 認下係邊位同事啦
收銀： （呀娥呀娥 出一出黎 有客人搵你）
我：者係頭先個同事叫呀娥啦
收銀默默點頭

可能在座 有人覺得我小題大造 話晒我已經入左去 同食緊野
得饒人處且饒人 作為前線既我 都好明白 長工時 有時真係好辛苦同壓力好大

但你唔應該將你既唔開心 壓力 放係無辜既客身上
出黎做野 無話邊個係特別輕鬆
你有壓力 我有壓力
大家都係想收工既時候有餐安落茶飯者

但我覺得此風不可長
唔係話你辛苦 我受完氣 就要體諒你 唔出聲
Sorry! 我覺得人係需要教育 我唔係需要咩好好既服務態度 （話晒我唔係去咩高級餐廳）但基本既禮貌係需要嫁

稻香d野係幾抵食 希望佢可以教育下前線既工作人員啦

唉

完
多謝大家收睇

放左台 sor

大大力插賤雞鮑魚

嗰個點喺邊
講嘢講啲唔講啲

服務不嬲都差， 所以我一向唔去稻香食飯

呢間稻香真係好奇怪
我試過同老母去食飯慶祝生日
D服務差都唔洗講
問佢拎樣野次次都要叫幾次
最癲既係
我買左個蛋糕
問佢有無火機點火
佢搬左個打邊爐既gas爐俾我點火
我地成家
點火呢單雖然唔係衰 但真係好奇怪
同埋d野硬係難食d